「NBA罷工」好多球迷變左佢地自己最憎既藍屍廢老

眼見好多球迷係咁屌做乜又罷工想停賽OR取消埋個PLAYOFF
就係度屌人
「罷工不負責任」
「成功令人關注左就好返返工啦」
「你地罷工會搞到好多基層人員失業架，你地有錢姐人地都要搵食架」
「你地收得人工就要打波比球迷睇」
「Jacob Blake根本就唔抵幫、要不是佢拒捕....etc..」

想講既係，屌緊美國果位白人警察涉種族歧視當正自己上等人，使用過度武力開七槍令到Jacob下身癱瘓。唔理Jacob做咩拒捕行為，警察受過專業訓練，加上有電擊槍，警棍等唔同手段，係絕對唔應該開槍仲要係七槍。

係咪好熟口面呀??? 希望大家唔好係香港就黃絲講到美國就去人地度講藍絲野 自己變左反罷工廢老都唔知

罷工就係為左表達訴求引起各界關注，迫使政府加強管制、改革、嚴懲有問題警員。
係咪好熟口面?? 你叫人繼續返工??????

一 自己睇下條片
個警察叫勁多次佢唔好郁 甚至係拉住佢
個黑人完全無視兜成個圈去架車拎野呢個時候仲唔開槍？
七槍原因我上網睇係因為美國警察有規矩一開槍就要成個彈夾打曬廢事比人搶槍反殺 有無人fc下

二 屌鳩nba係因為班黑人偽善到仆街 佢地唔係爭取反種族歧視 只係爭取黑人有特權 nba頭牌lbj就係最佳例子
平時標榜自己人權鬥士 一威脅到自己利益（stand with hk事件）就即刻收皮

將警暴夾硬講到去種族問題
對香港問題雙重標準

兩回事嚟嘅

美國有槍權
一句講晒
點知你轉身番車拎咩出黎

一 而家係屌佢地過份武力，咁Jacob有無拎到槍出黎先? 一味講人拒捕，咁同藍屍屌手足拒補比人打爆頭壓頸都係抵死有咩分別???

二 RMBJ的確唔抵幫，但RMBJ唔等於NBA，其他球員亦唔等於NBA，NBA只係份工，而家講緊有好多人屌班球員。 至於你講關係到自身利益先企出黎，香港中國問題就收聲。 而家我屌緊既呢班人何嘗唔係一樣道理???關心香港唔關心美國

推

BLM搞咁耐嘅訴求係咩

種族歧視白人球員嗰陣佢地有冇聲援被歧視嘅球員 因為BLM被黑人殺害嘅白人反而冇得到佢地關注 明明BLM理應係為社會地位平等

屌係主要屌佢地偽善

香港班狗一樣當自己高人一等，當你蟻民，同種族歧視唔會大分別得去邊

此po已完

最多人屌唔係罷工
而後班球員偽善
特別係rmbj

幾時屌罷工, 屌佢地偽善咋, 屌你老母

唔好將香港情況直接投射落美國

第一段已經夠小學雞唔使再睇落去

賤種樓主又唔講下nba唔俾人印free hk

講緊美國果d都唔算種族歧視係黑警手法有問題
而家唔好話香港人唔支持，連美國本土都好大反彈

何況NBA連講句FREE HK都唔敢，香港人屌鳩佢地實屬正常

我用香港藍絲翻譯機翻譯你句野比你
「黑衣人有武器
一句講晒
點知你轉身係袋拎咩出黎」
咁係咪警棍仆爆頭就岩??

下,你自己去FB D籃球PAGE, GROUP睇下係屌邊樣先」

而家講緊NBA球員，唔係NBA

美國黑警警暴問題
部份係源於黑人高於其他種族嗰種aggressive、 數據上有較高犯罪率（打劫販毒殺人）、美國有人民槍權黑人可以有高火力

係咁套香港個套落美國到比

個黑人比人拉住仲堅持上車 一拎槍就大獲
我覺得開槍無問題
但開足7槍 個畫面同觀感都勁差

為咗侵，變做藍屍廢老都無所謂啦反侵者死！

我重申，個POST係屌緊話球員罷工唔岩既人，唔係屌緊話人偽善既人

幾十槍都試過 我同意開咁多槍係過火但有佢解釋理由

你係香港拎到支槍出黎
咪當你岩囉

樓主勁慘比人咬唔講射黑人件事啱唔啱，nba都係用罷工表達自己立場同訴求，有咩問題

所以我咪轉左角度變做仆爆頭

當錫畀人歧視就唔出聲 黑人blm就即刻撲出黎攞光環 偽善到

試下唔玩標籤化之下客觀討論

罷工唔係問題
罷一場又打返會唔會雞左d

呢個就真係仆街，根本個聯盟就係牆頭草，所以我個人係憎個聯盟但撐班球員

NBA球員唔代表NBA
政府官員唔代表政府

個感覺同藍絲傾計有9成似

美國罷工有組織帶頭幫手。
香港罷工罷鐵要自己落手落腳，仲要比人屌。

Only black lives matter
Hk lives don’t matter la

你都ON9,一個商業組織，一個政府機構

相反意見就叫對面藍絲

好多美國藍絲、五毛滲透咗響香港
唱衰美國爭取人權既手足

無人唔俾罷 但佢哋唔係表態咁簡單 係逼自己老細幫你搞掂種族問題
要change應該去從政

無用架，兒登仔上哂腦，人地內政關你地撚事咩，第時啲黑人咪唔會幫你地囉

喂 賤種樓主 好心你唔好淨係留低負皮 做咩唔回應下

我反而幾想佢繼續罷

OMG....我見到你句野真係同藍絲無異

咪回左,自己碌上去啦

你on9 拎香港比?
你香港邊撚度搵把槍出黎

侵粉為咗侵，抺黑其他維權者，要佢地禁聲，呢d唔係一兩日既事，黎到呢刻仲想喺連登客觀討論？

根本就兩回事
Luka俾harrell 話bitch ass white boy
成個nba完全唔take action
究竟佢地爭取緊black lives matter, 講求equality
定係爭取緊only black lives matter, others are shit
懷疑樓主根本就冇追開nba啲事，乜都唔知

唔好學左膠

玩具

呢個人講得幾好，你用罷工用籃球嘅身份表達你嘅訴求同意見冇問題甚至係幾聰明因為你係會吸引到全球嘅目光，但係唔係要令到個球季直接完結，咁樣對雙方都冇好處。

我唔係反對罷喎 又藍？

使唔使等佢拎埋槍出嚟還拖呀傻鳩

戇鳩到拎香港嚟講, 手足唔郁無反抗都俾人打爆頭壓頸呀白痴仔

依家係屌班人雙重標準

本身左膠已經係標籤

香港人都冇幫中東國家爭取民主，咁又係唔係雙重標準，代表香港人唔應該為自己爭取民主黑人唔幫香港或者其他種族同佢哋幫自己種族爭取平權係兩回事

三樓夠收樓主皮

你享受high就唔阻你

唔好再同我講咩武力唔對等
嗰到係美國唔係香港
你自己睇下上面條片如果畀個犯拎槍會點

你自己識得講，開過電槍都唔合作，武力一定升級
自己走去開車門，我點知你係咪好似上面條片咁？

我下面po咗條片，你可以睇下如果畀佢拎槍會幾大件事

條傻鳩將美國當係香港咁和平
我哋笑而不語算啦，笑到佢9月升小一咪功成身退囉

開返正負皮 你就知你自己幾咁on9 唔知頭唔知路企係道德高地各打八十大板 你就真係d藍屍廢老

其實我念大部人咁不滿係因為NBA呢班垃圾跟本係hypocrites
當時Morey 為香港發聲比人屌嘅時候冇一個球星幫佢拖，仲要怪佢搞到nba比中国封殺，而家blm就爭住岀黎扮人權鬥士
老實講都已經唔係要你哋個個表態撐香港，但係話Morey uneducated 係咩回事？當日又唔見佢地罷賽？
如果呢班撚屌當日有撐Morey 我諗大部份人都唔會屌佢哋罷工

條友係通緝犯、家暴、強姦，入屋行劫，何況有哂片仲盲撐？連佢個媽媽都出來講左佢個仔係仆街，希望唔好合理化犯罪行為。

你nba仲罷工支持條通緝犯？唔分是非黑白唔屌佢屌邊個？

同意 BLM唔係問題 問題成個聯賽都係偽善 對住中國議題即刻禁聲

其實d黑人係咪唔識聽英文

最撚嬲係啲黑人一路叫BLM 一路話hk not our business

咪撚玩啦師兄 撐班球員？點撐得落？
BLM 呢件事上聯盟不嬲同球員同一陣線 成個場 同球衣都係blm slogan
timeout又播晒宣傳片
而家有個黑人被槍殺 警暴問題
咁佢地如果想停賽抗議 咪同聯盟溝通囉
咁聯盟同球員同一陣線 可能咪會宣佈停賽
但而家係班球員無啦啦自己話唔打 無知會過聯盟
條陷家鏟james仲要講咩 is boycott, not postponed喎 講撚到好似聯盟錯咁 又叫啲班主做野
喂而家關佢地撚事呀？
再者 如果你真係抗議警暴問題 咁你做乜停兩日就算？ 直接話休季啦嘛
根本就係bucks班友無撚清楚考慮過
衝動咗先 之後james嗰啲光環撚又出嚟奶
點知一見到風向唔對路之後即縮
根本成件事最無奈係聯盟 （只係針對今次呢件事 奶共唔算）

樓主都幾撚on9

從來都係屌緊人雙重標準

LB叫莫雷收聲果下點解NBA其他求員唔擺工先

死力架 收撚皮啦

咁第三世界國家 伊拉克 敘利亞問題香港人無關注又算唔算偽善

香港人應該去宣傳中共嘅邪惡，而唔係隨便插手人地嘅事，畢竟我地最常睇到嘅一定係最激嘅事件，就算佢地有問題我地都唔應該隨便hold立場
屌9中國講中國滲透問題仲好，至少我地「權威」過佢地

屌nba就可以由中共滲透到屌，藍絲論點就不了

正解

點解要罷工
拒捕 揸刀 逃跑上車 美國個個都可以買槍架啵
仲要有案底

ching
宜家黑人=聖人啊
我都諗住曬黑啲睇下有冇著數r了

BLM只係個口號，實際上係反種族歧視嘅人權問題
但宜家係Just Black Lives Matter
其他人權問題班偽善撚好似盲咗咁
Harrel鬧doncic 香港問題 中國問題
Nba都冇出過聲

成班話自己秒咗樓主就當自己真係秒咗樓主

咁咪姐係程度唔同
錯誤類比LO
用下個柒腦啦
你再唔用就注定一世低收入住公屋架啦
連點樣舉例都唔識
本質同程度唔同
呢啲叫錯誤類比啊
係唔valid架
傻鳩

我覺得無行動係無問題，因為唔係人人有餘力，而呢個亦唔係佢地責任

但NBA講緊係連stand with HK都想諗辦法censor,就因為怕生意影響。

香港人幾唔關注都好，會唔會連出聲支持佢地都唔比？

人對於近自己身邊嘅野有同情心多啲係正常
我地唔關注第三世界係正常，但係我地唔會去阻礙你第三世界啲人權申訴。
例如你同我講第三世界如何如何，我都會認同好慘但唔會打壓。
屌鳩你NBA班撚樣有份係香港議題上幫手禁聲del post。咁就係唔啱，咁先係偽善。

一單還一單
floyd果單擺明差佬衰晒
今次呢個差佬係應該要制服
但開七槍就有問題

而家唔係講有冇關注喎 當日啲nba球員係屌9 morey 話佢uneducated 又話I love China 乜乜
香港都有關注白俄泰國示威啦

好似係因為美國有規定一定要開哂子彈夾入面啲子彈，防止被反殺咁話

唔理jacob........
我唔知 唔明 唔理 總之你唔岩

你咪就係個個廢老囉

得咁嘅論點 原來on9仔嚟 大家散場

老母上咗電視

睇nba都on9啦

077俾黑人種族歧視點解唔反唔罷？？喇叭占個時又唔出聲既？換轉角色歧視個個係白人分分鐘nba都冇得打，而加就咩懲罰都冇。

明顯而加專黑人尊貴至上，雙重標準，嘔心到。

全NBA根本就係偽善
換轉黑人殺白人佢地會唔會發聲?
從來都唔會

搞咁多野咪又係想奶共
想借黑人被殺呢樣野黎叫人投拜登

最後
記得11月3日出來投票！

根本就係9成NBA D球員都係奶共
特朗普連任 搞9支那 佢地賺少左錢
所以一捉到D咩事 就出黎叫人投拜登

呢D唔叫偽善叫咩

你唔記得加泰集會？

push

Ptt都有段整理左既新聞，黑人啊媽出左聲明屌cnn同支持侵侵同話d撚樣借佢個仔炒作

你地係咪支持美國警察呀咁

咩罷工呀 完咗啦.
當無事發生過

最弊雙重標準偽善呢。
bitch ass white boy成班可以一粒聲都無出過，道個歉就當無事發生。
到黑人被歧視就恨不得衝哂出黎高呼BLM，集體屌鳩班主，被逼要賣埋盤。

唔好話殺，nba077俾黑人歧視成班黑人就聲都唔聲，仲要早幾日既事，成班狗當睇唔到。鄙視

香港人做抗爭嘅代價大好多，真係會畀狗同藍絲搞
班nba球員罷工付出嘅成本係零咁濟

今次呢單野反而有反效果幫到trump

NBA係中國賺錢多定係美國賺錢多呀?
哦支那有俾錢佢賺 美國就冇呀?
屌美國就咁大聲? 對住支那就扮狗?
屌佢地double standard係咪好撚正確呀

口講就NBA不涉及政治
最撚鐘意講政治就係佢地班仆街
好啦俾人入話對中國就shut up and dribble 對美國就more than an athlete
就統一口徑話唔講他國事務
屌那星 NBA幫中國搞個training camp入面child abuse有冇人出過聲? 咁又人地事務呀?

NBA幾時幫Luka Doncic討回公道呀?
佢俾條黑撚Harrell屌bitch ass white boy wor
波衫後面印equality原來係得個講字?
上個禮拜5 years old white kid Cannon Hinnant shot by a black thug又當睇唔到
Jacob Blake俾人開槍打就煞有其事沖出黎話Today I can't focus on the game

又鐘意埋沒良心賺錢又鐘意double standard做偽善狗咪要俾人大大力屌囉

無錯
根本搞咁多野就係想借題發揮
叫人投拜登

NBA 個D 睇下佢地打波OK
但你話要睇埋佢地人格
全部都係為錢JA

屌你老母睇埋落下面啦，我下面先講撚完我覺得用球員身份利用NBA去發聲好聰明，而我覺得佢留係個場打波經訪問之類嘅再表達自己意見個作用一定大過佢哋就咁喺度叫罷賽。

依家啲人屌柒啲黑鬼就係因為之前莫雷單嘢就叫人唔好出聲，因為阻住佢哋搵食，依家就喺度聖人上身，擺聯盟上枱。

彈出彈入銀你係咪見playoff少人睇想學bubba wallace咁炒作咋

啱啊
你可以blm，冇問題
你可以直接屌現任政府點樣唔blm
叫人投票？大佬，兩件事嚟，弱智真係唔係扮

冇用咖
msm選擇性報導
5歲小朋友畀黑人射死，都係同樣下場

唔好push啦，樓主潛咗水就唔好拋西瓜搵佢返嚟啦

有冇ink睇睇

見柒左就改口風呀？

你要咁睇我都無計，好心提下大家唔好令自己係人地眼中變成自己所討厭既魔鬼姐

我未聽過 我唔信 我唔知 我睇唔到

ok

香港人會唔會叫人唔好講啊
lbj就叫人唔好講香港喇 dllm

ching
仲諗住搵返之前個post5歲小朋友單嘢一齊傾
點知原來都係你嚟
好彩睇一睇名

簡單啲講，黑人逆向歧視返白人，然後欺壓黃種人

不嬲都係屌緊佢哋偽善同雙重標準咋喎
咪撚屈

save咗
班大愛球星真係好撚柒
諗住拎光環，結果第二日就畀個黑人阿媽180度屌返上水

咁似某個藍到黑嘅藍屍嘅？

咁邊個屌人罷工?
有冇source?

"迫使政府加強管制、改革、嚴懲有問題警員"
呢D野人地之後有做 重組左警隊 加強訓練 告謀殺 人地政府做齊

咁你班BLM想點先 你覺得做得唔夠 做得唔好 你俾建議出黎 點做先得呀 你又講唔出 咁罷賽黎有咩意思？

部份力架純粹係因為困係bubble 冇左性生活想結束賽季.

片

下 堅？

又係呢句
我同popo一樣會呼吸 食飯 同 柯屎
姐係我同popo冇分別

香港會咁做 一早完咗

識唔識 分「無關注」同 「開聲屌人uneducated on the situation 」

推到俾樓主睇到

我屌
罷工支持個通緝犯？一個家暴，性侵，入屋搶劫既通緝犯？只要係黑人就支持？

哎喲喂，原來完左啦罷工

已經唔好話俾唔俾建議，想請問佢地訴求係咩？想知

有部份黑人講左話點解罷賽，佢地真係話響迪士尼樂園十幾日冇正常生活好辛苦話家人入黎要14日隔離，等唔切，不如唔打自己出返去。

樓主縮撚左啦 屌

加泰嗰陣

真 不過我覺得唔洗開七槍

1.咁唔通叔一燒、裝修藍店又好有理據？
一向都係對自己有利ge事 就萬般合理化架啦
何況而家us黑警真係開左槍
你諗下當初西灣河開槍個黑警
美國人又同你理性分析點解要開槍
你會點諗？

2.香港人平時咪又係阿差 死黑鬼咁叫人
仲話菲律賓人星期日臭tim
講到香港人好追求公義咁
其實咪又只係追求stand with hk
同埋反中共
唔關中共事ge人權議題 香港有冇人理過
唔講遠啦 香港仲有慰安婦在生
有冇人關心過佢地？

佢地唔係偽善
係自私
但佢地（黑人）起碼係為自己爭取緊權益

香港人為左自己權益 連罷工都唔敢
仲講d咩？

（雖然NBA照有糧出
但nfl有Colin kapernick因為奏國歌時單膝下跪而搞到冇左份工、冇其他球隊請）

仲有 香港好多拎住香港id ge黑人 菲人 印度人
日日都比香港人歧視
stand with hk ge時候
又有冇考慮過佢地？

香港人唔會阻人講其他事 nba條垃圾叫人唔好講香港驚得罪支那

好多人話佢地偽善
其實唔係偽善 係自私
成班黑人為黑人權益發聲

不過班黑人又真係唔敢控訴有黑人係中國境內比中共打壓

你講到kanter 、ozil聯手反共
都係因為佢地ge 突厥兄弟比中共打壓
知道中共禍害
但都係得kanter會順手stand with hk

你估下如果足球同籃球唔係咁多黑人運動員
會唔會有咁多blm ge聲援行動？

同埋咪撚再咩都手足掛鉤黑人
你粟一燒私了風氣點解出現？ 係因為法律不公 警察唔拉藍絲 手足自己黎 美國係有歧視風氣 但有咩理由導致佢個刻完全無視指令 你可以解釋到ge話我都好有興趣知 佢唔係郁一郁警察就開槍 係叫極唔聽先黎料

係藍絲同藍媒眼中
行山杖已係好有攻擊性

假架 同陳彥霖老母一樣
被逼拍架

咁你ge logic 之下 香港ge事又關NBA咩事呢
佢地有冇需要付出代價去理d同自己距離咁遠ge事呢？

咁香港人有冇尊重過香港未過身ge慰安婦
黑人、菲律賓姐姐

係stand with hk ge大前提下

記唔記得上年加泰集會之前
cctai手足幾咁*偽善*
話驚影響美國觀感 唔會聲援

係藍絲眼中
你d後生仔罷工都係聲援一班周圍打爛野 ge*暴徒*炸啵

屌講咁耐你係特登無視扮睇唔到定閱讀能力真係差到咁
唔幫手/無視 同噤聲/阻人幫手有好大區別咯好無

影響美國觀感
唔准講

White boy

唔好聲援加泰集會
會影響美國觀感

所以個班傻鳩已經都比人bin緊屍架wo
咪同nba班撚樣一樣抵屌

有呢個擔憂好正常姐
最後討論完有照搞咪得

呢個主流意見黎？失覺曬
連登夠有post叫唔好舉美國國旗啦 主流意見黎？
nba主流意見就係lbj咁喇

唔好指鹿為馬
你自己識得講點解ozil反共係因為同族被打壓
出師有名

唔該你check清楚點解nba嗰日罷賽先再講
唔check唔緊要，我話埋畀你聽，佢哋以黑人Jacob畀警員殺哩件事爭取黑人權益
我想問黑人jacob單嘢係咪黑人被打壓？

咪幫樓主spin啦
用香港類比美國已經錯，再延伸講落去都係廢話

你都識講
香港人都唔係純粹因爲個阿叔挑釁ge單一事件而叔一燒啦
而背後係牽涉比中共壓迫、法律不公

咁個黑人無視指令背後都一樣
牽涉左佢地膚色比白人欺壓左幾百年ge身分屈辱、政府ge冷待、福利ge不均、同埋一連串係黑人社群中耳濡目染，黑人遭受警暴ge畫面。

唔好唔記得黑人係團結過華人好多
當加拿大ge華人、馬拉ge華人會屌鳩香港人想分裂國家ge時候
遠在英國ge非洲人奧巴美楊會為係美國遭受警暴ge黑人同仇敵愾

一d具傷害性ge畫面 係佢地群體中係好有影響力

咁加獨點解又要驚得罪美國唔聲援得

班球員身處係一個咁自由嘅國度，有晒完善保障佢地人身安全自由人權。佢地驚搵少左錢，於是面對香港議題選擇沉默、del post。
但當面對blm又夠膽一齊罷工，唔驚搵少左錢

若果佢地聲援blm係出自佢地見到不公義嘅正義感，咁同樣地佢地見到香港咁樣都唔會禁聲甚至del cm del post。
而家咁咪證明佢地唔係真係咁有正義感、捍衛人權囉

無人叫你地nba一定要聲援香港人，起碼唔好幫手禁聲壓制。nba主席都唔射中國，班球員就人民幣至上咁幫手del cm del post

而呢班人走去扮野聲援blm都唔叫偽善？

加泰集會最後冇撚搞到？

佢地被binc係因為原來唔會影響美國觀感
唔係因為佢地自私

點解人地為左自己收入同人身安全考慮唔聲援香港就係冚家產

你為左唔影響自己聲譽而有咁ge私心就係正常

香港人討論完有無唔比搞啊 加泰集會最後咪有搞到
nba班撚樣呢

因為香港最後都有搞到集會而佢地選擇左縮沙

佢仲停留緊喺「各自爭取各自權益」
廣義啲講，同某玻璃國差唔多「不干涉別國內政」一樣

唔明普世價值係全球應該擁護
之前morey聲援香港，結果畀自己球隊鞭撻，nba割蓆

但原來擁護同一樣嘢，對象唔同又有差別對待
哩啲咪就係nba同啲球星宜家做出嚟嘅核突食相囉

無他嘅，商業機構，怕有損失，睇下邊到有得拎光環又唔會有損失咪爭住去

我就想反問我哋香港人究竟做咗啲乜唔尊重你所講嘅慰安婦同菲傭？

你都幾識得撐
連登仔講你就信到十足十，宜家仲要拎返出嚟支持自己論點

lbj 、幾個球星代表全個NBA 代表所有黑人？
咁泛民要留任、話主流意見想留，唔通又代表我？

舉唔舉美國國旗唔牽涉雙重標準
我講返加獨集會
當初點解有d咁ge意見出黎先？
唔係因為一己私心
覺得會令到香港抗爭戰線被拖累
而唔去聲援另一個爭取民族自決、對抗權威打壓ge運動？
我當然唔係話所有香港人都會咁諗
正如NBA都唔係所有黑人球員認同lbj啦

唔係講緊黑人自私係正常
而係想講香港人有時都唔見得特別清高

仲有呀 香港ge慰安婦、拎左香港id ge黑人、菲律賓姐姐，佢地有冇得到你地尊重？
入去cctai或者出行睇d人見到佢地ge面色都知啦

哥迪奧拿、kanter呢d就有資格批評返NBA班人啦
佢地爭取自己國族人權之餘，都會不避嫌支持其他爭取民主、自由ge運動

認真嘅，學咗邏輯先
舉個兩個例子做類比完全係on9

玩具狗之中你都算on9

事實上香港最後都有搞到加泰集會
所以香港人係有資格批評佢地

另人哥迪奧拿係香港問題上面係避重就輕既，仲衰過香港人

啱呀 仲好意思攞公眾人物同連登仔比

真係唔屌你唔得
唔該唔好合理化個黑人喺使用電槍之後仍然拒絕合作，自己走去開車門
警察升級武力係必然，唔好再spin去咩黑人種族問題到
開車門拎槍嘅話全部警員會點
又有咩理由道理連警察拉住你都繼續走去開車門

自己check下黑人升學試有咩分數優勢
check下美國企業黑人員工有幾多%硬性規定
再check埋黑人，白人，同其他膚色嘅人犯罪率，殺警比例再出嚟兜啦

你仲停留緊係解放黑奴前嘅思維？醒下啦
nba球星luka畀黑人歧視有冇人為佢發聲？

算啦，佢都九唔搭八
上面講lbj哩啲球星都唔係nba主流意見

你先唔好指鹿為馬
我重申 我迷燒
但ozil其實都只係聲援佢ge突厥兄弟（土耳其同維吾爾人接近同種）被壓迫，佢冇講過stand with hk
只係壓維吾爾人ge群體剛好都係壓迫香港人個班，你先會覺得佢係自己人

你話黑人有被迫害妄想都還合理

佢地覺得黑人特別受不公平對待，先會比白人警察（甚至之前George Floyd個單有黃種人警察）特意欺壓
佢地黑人遭受警暴唔係一兩單個別事件
而係幾十年黎ge事
而種族歧視亦都一直存在係世界上接近過百年
你理性咁分析實會覺得佢地痴左線
但實際係黑人係日常生活中日積月累所受到ge壓迫、歧視，令佢地有先入為主ge想法

梁漢文想去踢波
被前輩校長拉住佢同振美影張相
佢自己都暗中解釋唔係咁ge意思
都比人上綱上線到佢撐警啦
咁香港人係咪又一樣妄想人撐警？覺得佢撐警暴
香港有明星唔發聲，咪一樣大把人去屈人撐警、奶共

但理性分析只係佢地為著自己安全同利益而謹慎言行炸啵

到最後香港都有大型加泰集會，有撐泰國白俄反政府
NBA 呢？有幾多個球星撐過Morey? 點解唔比人印free Hong Kong係件tee到？主流意見係點都好明顯啦係咪

你首先要理解
佢地聲援blm唔係因為咩公義
而係因為佢地係黑人
講完
你諗下如果足、籃球變到游泳運動咁以白人為主 ，仲會唔會有咁多blm宣傳

至於佢地禁聲壓制 stand with hk當然係自私
但香港人同樣係上年驚美國觀感而有過唔聲援加獨ge念頭
平時係香港亦十唔給予同為港人ge 黑人、菲律賓姐姐、未逝ge慰安婦 同等ge尊重、關心

咁我地仲自問d咩野清高？

咁NBA係咪完全冇人發聲？

唔係以結果論清高
況且搞得成ge其中一個原因係因為做家知道美國唔會因爲我地聲援加獨而影響香港抗爭觀感

要考究點解當初香港會有人咁諗？
咪又係因為自身利益考慮
點解人地又一定要係聖人
我地就點都冇所謂？

香港人討論完知道唔會影響自己抗爭先搞炸

再講
NBA係咪全個機構同所有球員都冇人發聲先？

因為利益衝突有過念頭但最後都選擇照做落去，唔係清高係乜

因為香港人最初ge憂慮冇左先搞得成炸
如果同你講明真係會影美國觀感，仲會唔會搞呀拿？

咁支持blm嘅白人係因為乜？

另外最後都有搞集會，搞得成唔係因為美國出聲話冇所謂，而係我地應該需要搞。麻煩你搞清楚先。

你所講嘅香港議題佢地嘅群聚如果出嚟示威、表達意見連登仔有冇滅佢地聲？

偷換概念一件事係錯俾佢地當岩，一件係岩俾人當錯，咁都有得講？是非黑白有眼見

lbj奶共係事實

你講極都唔明
佢地係黑人
梗係要blm啦
你唔係當佢地真係為公義呀？
咁佢地成個機構都冇咩香港人任職
又驚講得多會影響自己安全同利益
佢地咪收聲唔比人講lo

香港人都只係stand with hk架炸
有冇stand with syria？
有人報Belarus 泰國 咪聲援lo
如果聲援Catalonia真係會影響香港抗爭？唔搞啦

唔講咁遠
stand with hk ge同時
香港人有冇給予同為香港居民ge黑人、菲律賓姐姐、淪陷時期慰安婦 同等ge尊重？

我唔知你迷咩
幫返自己種族係完全冇問題，前提係你個種族值得幫
而你一開始係講緊nba球員罷賽爭取blm冇問題
但佢哋嗰日公鹿罷賽之後接受訪問係講明因為黑人Jacob單嘢引起今次罷賽

而其他球隊之後再呼應跟隨罷賽

如果佢哋係因為其他合理嘅原因罷賽爭取blm，我唔反對
但係佢哋係用一個畀警察s&s唔合作，拒絕合作，有反抗意思結果畀警員射死嘅人做抗爭基礎
我就絕對反對

上面哩到由頭到尾都係屌緊哩樣嘢，你就spin去黑人嘅積怨，spin埋香港

調返轉頭，下面條片都show埋點解啲警察喺你拒捕，唔合作會咁大反應

唔止連登言論 出下街都大把人見到菲律賓人、黑人就面色變差，一係就話人死黑鬼、好臭好嘈啦

慰安婦？
好多連登仔無視佢地，大大力支持日本侵港架。仲話好希望當年日本冇打輸tim
你覺得冇惡意姐

屌你老味，畀你spin都要屌鳩你
咪撚再拖香港人落水
奶茶聯盟咩嚟咖？
湄公河水壩香港人為其他人做咗幾多啊

你老母講乜撚嘢菲傭慰安婦，叫你講返我哋點樣唔尊重佢哋你又嗡唔到

早啲訓啦，你9月仲要升小一咖

佢地唔係為公義

所以佢地出嚟提出訴求連登仔有冇話過要滅佢地聲？

ok，收到明白
希望你嘅大愛可以普照世界

美國嘅警察有好有壞
好嘅有表態支持種族平權
壞嘅事後有懲處被人告一級謀殺

香港班狗好似唔見有好人
壞嘅施完暴唔受懲處反而受表揚

咁都有得比？

香港人係因為思考過唔會影響外界對香港抗爭觀感，先會繼續搞炸

我都係個句
如果知道會影響香港抗爭聲譽
仲會唔會繼續搞？

仲有 哥迪奧拿係記者會突如其來比記者問到 佢已經絲得體咁暗中支持左我地ge諗法

你估個個都係我同你 野野可以咁偏激拋一句出黎冇後果？

算啦，黑面就話唔尊重
仆街啦，香港人出名閪面
算了，我都唔想覆佢啲戇鳩例子
九唔搭八

你點睇到係因為唔會影響美國觀感先繼續搞？

你講得啱呀，係會有後果呀後果咪冇人民幣賺囉

請指出有d咩謬誤先

如果NBA中最出名個幾件講ge野就代表晒所有人ge意願
咁點解會有kanter 同morey？

咁泛民最出名ge Martin Lee 同之鋒講ge言論 唔通又代表全體泛民心聲？

林鄭月娥講野又代表跟佢地班ao？

如果係要求平權既有野好屌
但美國班黑人擺明係雙重標
佢地口口聲聲要equality
但luka俾佢地講唔見nba班球員出黎講

每個point都回應咗你了
麻煩回覆一下

邊忽暗中得體？
佢當日對抗英超打壓黃絲帶襟章都冇諗後果架啦，人地講到明會罰添
支持香港又有咩後果呢？

講緊叔一燒同7槍個兩個例子呀
用下腦先please

因為kanter係土耳其人，morey係白人

就係公眾人物先唔可以隨便亂講野
你睇下ali點比tvb對待？
ali 就有本錢被雪姐
跟佢食班伙記又點？

連登仔冇咩後果反而左諗右諗

國安法： am I joke to you?

上面你邊位呀, 你代表左香港人唔尊重港人ge 黑人、菲律賓姐姐、未逝ge慰安婦? 屈到

樓主：

就算拎左支槍出咁粒子彈射左出黎未先

就算子彈射左出黎係咪100%打中個警察先

就算100%打中係咪代表100%死亡率先

上面條撚樣扮睇唔到luka單嘢咖
所以點都唔會認雙重標準
我哋食住花生睇下佢點兜啦

兜唔到咪唔覆囉
選擇性失明，所以咪撐雙重標準

哥迪奧拿諗完後果之後避重就輕回答香港問題=值得尊重
香港人諗完後果之後照搞加泰集會=自私自利

wow，james身為公眾人物，黑人Jacob做過咩畀人射殺？who cares，撐咗佢先，咁樣就冇錯啦

算啦，你見佢兜到九唔搭八都知佢咩程度
將就下

我咪講左班黑人自私
就係因為黑人係NBA、足球壇主流群體
先會有咁多blm
所以doncic被佢地叫white boy先可以冇人出聲
而佢地心入面點諗我都解釋過

重點係 我唔覺得黑人係追求緊公義
而係佢地心入面覺得自己個群體被壓迫
想為自己爭取權益
等於香港有d阿伯因爲政府係福利上冷待佢地而屌政府
你就唔好以為佢就係黃絲

但你地批評黑人ge觀點，其實係香港人身上都見到，我只係覺得冇咩資格批評人
我地又唔係黑人 點會知黑人點諗？
正如外人覺得我地香港人去批鬥一d冇咩讀過書，純粹為自身唔表態
ge藝人係好匪夷所思ge 一回事

人地黑人敢為自己利益而罷工（雖然佢地高薪厚職冇咩代價）
香港人學唔學到呢？
其實世界各地都有人可以為爭取權益而罷工
好似法國賽馬從業員、牧牛員都做到
點解唔識欣賞下人地個種團結呢？

佢地唔係變左藍絲
只係BLM有機會影響到佢哋侵連任咪反

罷工去表達立場冇問題wo
問題係blm個運動係常要平權定係特權先？

仆街，醒未啊屌你老母
琴日公鹿話為Jacob發聲所以罷賽，其他球隊即刻跟
leborn james仲講埋頭先條片啲嘢
喺同一日，Jacob畀人摷曬出嚟講佢背景同埋佢老母接受訪問講撚埋佢個仔係有問題
班nba球員先會第二日複賽啊仆街
因為佢哋柒撚咗，集體炒車啊

自私同虛偽我唔打算再同你慢慢定義
退一萬步，最起碼你同我都覺得哩班球員係仆街

泛民夠屈鳩人話要總辭就係搞分化啦
係咪又係主流意見

我都講左點解搞得成加泰集會
因為主流意見有共識唔會影響美國觀感先搞
如果大家知道會影響美國同歐盟觀感
仲會唔會繼續大公無私去聲援？

我只係覺得當初有私心呢個考慮其實同NBA某d 球星為左個人利益一樣而已

柒咗收皮啦你
NBA 偽善黑人都撐，食屎啦你

你所謂既主流意見係邊度睇返黎

因為最終知道同覺得唔會構成利益衝突，先會達成共識炸麻

唔講加泰集會啦

另一方面
平時手足有好多人真心付出去抗爭
時事台都會有時話勇武係鬼啦
如果真係唔驚影響國際畫面
係第d地方一早要殺狗取林鄭人頭啦

佢應該喺連登睇返嚟

連登觀世界哩啲你識啲咩

講返nba啦，講香港做咩啊

拉

覆未
淨係負皮冇用

咁支持blm ge 白人咪係偽善lo

但呢個topic主要係批鬥緊班以黑人為主ge球員 ，將一件拒捕事件上綱為種族歧視而罷賽呢個問題

我知道，亦都冇話美國有表明我地聲援加獨唔會有後果先做

而個問題係， 大家最終都知道、深信、推斷到呢件事唔會影響到歐盟、英國睇法，先會繼續去做。
如果確切知道係會對抗爭有不良後果ge（例如 聲援free Palestine）
你都去做，先係清高

我最尾個點唔係講香港會唔會禁菲律賓姐姐聲，而係所謂 ge stand with hk
香港人係連係本土都做唔到、有選擇性

黑人、菲律賓姐姐就唔獲得尊重
慰安婦議題就冇人關心，甚至被挖瘡疤

你睇唔睇到佢已經要spin去第二到先可以繼續兜
一係就兜nba球員唔係虛偽，係自私
然後再用啲九唔搭八例子引人遊花園
咩慰安婦菲傭

撇開政見講
你打爛間鋪 同人地黑人搶掠有咩分別呀
咪咁盲目啦好無
黑人都可以有藉口話係想搶白人財產，對抗社會不公炸

分別係打爛間鋪唔自己唔會有得益
搶掠唔洗請啦吓話

講得好！佢哋係搶掠，係無差別搶掠，被搶掠嘅商舖係無辜嘅
而香港示威者搞嘅都係哩個邪惡政權下嘅同謀
香港示威者會唔會入apple store搶iphone？
會唔會搶金舖？

有人搶小米定中移電話直頭有出手阻止

算了大家，唔好同條柒碌嘥時間
稍微有常識邏輯智慧嘅都知道佢遊花園狡辯

七槍原因我上網睇係因為美國警察有規矩一開槍就要成個彈夾打曬廢事比人搶槍反殺 有無人fc下

咪就係，問下佢，啲南亞搶嘢嗰陣邊個幫返啲鋪頭

所以黑人支持就係因為佢地係黑人，白人支持就一定你偽善，唔係因為公義

第二加泰集會係邊到睇到係因為推斷到係因為美國接受所以照搞？我睇到嘅係好多想搞嘅都係因為要聲援有差唔到情況嘅地方喎，甚至屌柒啲怕影響觀感嘅人喎

第三，我地屌緊嘅係雙重標準。菲律賓姐姐出嚟示威出嚟發聲我地有冇滅佢聲？但nba成個聯盟同啲球員就講都唔俾我都講

如果呢單野合理
西灣河果單野仲合理

西灣河果單我退一萬步你係驚佢搶驚槍，你都冇理由射人心口啦

佢都話 boycotted not *postponed. 又睇下佢仲會唔會落場

我睇過幾次
只會講 黑人群體自然會有合理化拒捕行為ge理據
唔arm 聽ge 就點講都唔arm 聽

我地何嘗唔係因爲見到一d手足係裝修完之後，拒捕、逃跑而被壓頸ge畫面而感到憤慨？
你唔係同我講手足逃跑就係公義
黑人逃跑就係唔合作卦

如果有藝人因爲手足拒捕不成被警暴而發聲
咪又係封佢上神台

你既然堅信呢套係合理
就當然有好多情感加左入去，蓋過不合理ge地方
叔一燒個d 局外人睇好合理？ 個別政見唔同就被火燒？
藍絲都係咁諗炸嗎，721打班*暴動* ge黑衣人，係比教訓我地，警察拉人係執法。
我地睇就梗係唔合理，無差別攻擊

人地黑人何嘗唔係咁？ 將所有唔合理ge野套入自己固有思維去合理化炸麻

回埋呢句就唔回啦

其實我重點係，班黑人唔係為公義，主要為自己
但香港人都唔係咁清高

不了，黑人Jacob老母原來企喺自己立場對立面
又明白了解點解警察射死佢個仔，自己又承認網上講關於佢個仔嘅問題
最緊要仲要撐侵

成班nba撚屌即刻複賽啦
集體炒車柒曬，你見佢哋宜家仲有聲出咩？

補充一句
廢事比人話我懶中立
我支持所有抗爭者
不論香港人、黑人
自私與否
偽善與否

睇到呢到
此post已完
垃圾樓主完全冇回應過

有時間可以睇下呢篇文

雖然實會有人覺得左膠
但我大約想表達ge就係作者所講ge

「每個人都自己關注的議題都有優次選擇，關心與自己最相關的問題，絕對不是甚麼十惡不赦的事。就等於我們對馬里的軍事政變、黎巴嫩的爆炸、白羅斯的民主運動、羅興亞人的種族屠殺、泰國的學生運動和印度克什米爾的狀況，都不會如香港、台灣等本土的問題一樣關心。」
冇人話有優先次序有問題，問題係如果blm出發點係因為公義，咁點解對於其他不公嘅事情唔發聲，甚至係blm示威之前屌柒人地為香港發聲？
另外，冇人逼佢地成日講，佢地專注多啲係自身問題到當然好正常啦，但問題係講到都唔俾講
依樣野就正如有人問黃絲支唔支持種族平等，如果黃絲係因為佢係相信公義而答支持，而唔係講唔關佢事同叫其他黃絲唔好提囉

"至於Montrezl Harrell早前對Luka Doncic噴垃圾話，當NBA群體內的白人對於這些垃圾話不以為然，完全不覺得冒犯，覺得這些說話在這種不對等的權力關係中不構成歧視的同時，華人圈子卻群起而攻之，這個情境還是很…… 有趣的。即使Harrell的說話不恰當，如果你認為制度、公共政策和資源分配上的不公、還有從公權力而來，直接威脅性命的暴力，這些問題都不及一個球員在場上噴的一句垃圾話重要的話，大概你需要反思你是站在甚麼立場吧。"
呢段真係講得好岩

留意返,叫人唔好提既從來只係RMBJ同埋NBA銀仔

個POST主要針對緊罵球員既行為

白痴，冇話罷工就係一定啱或者一定錯，係要睇理由，你唔睇理由而去評論件事係啱定錯先至係藍絲呀

因為社會有其他更嚴重嘅問題所以 harrell唔屌得？
因為本人覺得不被冒犯所以佢冇錯？
咩道理？

罷賽係咁有理有據就唔會咁快縮啦

睇下白人遇到相似情況既遭遇